睇撚住有浮屍，冇反應，係咪共犯有冇需要共同反省

又話死人先革命，革命未？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

咪時代革命緊

慘, 你係咪單機緊ZZZZZ

繼續單機

大家小心, 有MONPO狗同$0.3出沒